帶個概念俾前線 狗屋監控中心

大概係咁既環境（網上圖片）

呢到係7*24小時運作
而且會mon實所有新聞直播
包括某啲有名既Facebook group, YouTube, IG直播
會有直線通訊系統同前線指揮部做實時通訊

所以
記者直播=狗望到
記者收音=狗聽到

重申絕對尊重前線決定
只希望前線做決定時要留意鏡頭！
甚至利用記者 聲東擊西

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

1

2堆

3推

4推

55555推

6推

7推

8推

光復香港

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

時代革命

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

PUSH

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

呢個要推 pushpushpush